All-New 2019 Nissan Altima!

換左個細到飛起的mon 未
Qashqai x-trail 個mon 同其他牌比較好細

好樣衰

點解呢排D 日本新車咁鐘意用紅色,

萬記D新車又係用紅色

Mazda 隻 kodo soul red 真係正到出水，隻紅色好立體有層次
其他車既紅色就咪搞 (超跑除外）

Waiting for the next generation of Mazda 6